點解d人明知地鐵迫都仲要喺度擰黎擰去

屌你老母 明知自己拎住大大個袋仲郁黎郁去 又唔知自己個袋係咁撞到人
撞左三四次頂唔順批起手踭 個廢中終於feel到自己撞到人 仲好意思屌人做咩頂佢
廢嬸: 咩事呀 你撞到我呀
我: 阿姐你個袋撞左我好幾次啦 仲好意思出聲
廢嬸: 地鐵迫呀嘛 第一日搭地鐵咩
我: 唔係你郁黎郁去點會撞到咁多次呀 明知迫就咪喺度扭身扭勢啦
廢嬸: 咁地鐵搖郁有咩出奇呀
我: 阿姐 望住你自己擰黎擰去架 關地鐵搖咩事呀
個廢嬸冇野好講就喺度口up up話而家d後生冇禮貌 撞到人唔道歉之餘仲鬧人乜乜柒柒
我再補多句: 係囉 自己撞到人就幾多下都冇問題 人地撞到自己就聲大大 咁鬼惡既
個廢嬸聽到唔敢再出聲 淨係周不時眼超超睥住我
我:

不過無論廢老廢中細路都成撚日係咁 繁忙時間唔係趕真係寧願搭巴士

唉 住係香港就係賤